\input{preamble.tex}

\begin{document}
\makecvtitle

\section{Ключевые навыки}
\cvitem{}{Построение сложных cloud-based информационных систем}
\cvitem{}{Организация процесса разработки ПО с использованием Agile-методологий}
\cvitem{}{Управление командами разработки, включая собеседование разработчиков и аналитиков}
\cvitem{}{Управление продуктом (product management), сбор требований и работа с клиентами}

\section{Технологии}
\cvitem{}{C\#, .NET Framework / .NET Core, SQL (SQL Server, MySQL), Docker, RabbitMQ, ASP.NET MVC / WebAPI, OWIN, SignalR, Seq}
\cvitem{}{Entity Framework, Autofac, Serilog, Automapper, Visual Studio SDK, xUnit, Moq, FluentAssertions, RestSharp, EasyNetQ, MassTransit, Azure IoT SDK}
\cvitem{}{Microsoft Azure, Amazon AWS}
\cvitem{}{Git, Mercurial, TFS, SVN, Visual Studio, ReSharper, Atlassian Jira/BitBucket/Bamboo/Confluence, Azure Pipelines, PowerShell, Bash, \LaTeX}
\cvitem{}{Хороший уровень владения ООП, SOLID, шаблонами проектирования, рефакторингом, DDD, UML. Владение Agile-методологиями, Scrum, Kanban, TDD.}

\section{Опыт работы}
\cventry[\cventryvspace]{07.2017~--~н.в.}{}{Autoprint}{Co-founder, CTO}{}{блабла}
\cventry[\cventryvspace]{07.2017~--~н.в.}{}{Acumatica}{Team Lead, Reporting~\&~Core}{}{блабла}
\cventry[\cventryvspace]{01.2014~--~07.2017}{}{Acumatica}{Software Developer, Platform}{}{Разработка и поддержка облачной ERP-системы, Cloud Application Framework, ORM (C\#, ASP.NET, ASP.NET Web API, MS SQL~/~MySql, OData, TFS, Git, Jira/Stash/Bamboo).}
\cventry[\cventryvspace]{06--09.2013}{удалённо}{QB Finance}{Software Developer}{}{Разработка ПО для продвижения в поисковых системах (C\#, Selenium, WinForms, TFS).}
\cventry[\cventryvspace]{06--09.2012}{}{Свой проект}{}{}{Редактор уровней для мобильных игр-платформеров (C\#, XNA 4.0, Farseer Physics Engine, WinForms, Windows Phone, SVN). Свой XML-сериализатор объектного графа c поддержкой кольцевых ссылок и ссылок на файлы.}
\cventry[\cventryvspace]{07--08.2012}{стажировка}{WebKontrol}{Junior Software Developer}{}{Создание и обновление модулей веб-краулера (C\#, WPF, Entity Framework, Regexp, SVN).}

\section{Образование}
\cventry[\cventryvspace]{2008--2014}{факультет №3 «Системы управления, информатика и электроэнергетика», кафедра 308 «Информационные технологии», специальность «Информационные системы и технологии»}{Московский авиационный институт (МАИ)}{}{}{Поступил в 15 лет (закончил школу экстерном). Средний балл за последние 4 семестра 4.93, общий 4.55.}
\cventry[\cventryvspace]{2017--2019}{coaching}{Bruce Schoor, SoftO2}{}{Agile Practices, Scrum and Kanban Methods, Product Management~\&~Planning}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{23.04.2014}{certificate}{Microsoft}{}{Microsoft Specialist: Programming in C\#}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{09--12.2012}{Student of Business Administration (SBA)}{Ассоциация менеджеров России}{}{}{Направление «Инвестиции и инновации».}
\cventry[\cventryvspace]{02--04.2012}{online}{UC Berkeley}{}{}{Курс «Software Engineering for Software as a Service» (Ruby on Rails), балл 2114 из 2126.}

\section{Общестенная деятельность}
\cventry[\cventryvspace]{2014--2015}{}{Молодёжный парламент при Совете депутатов Одинцовского муниципального района Московской области}{Руководитель направления «Информационные технологии, инновации, образование и молодёжное предпринимательство», член Комиссии по формированию Молодёжного парламента}{}{Создание общественной организации, проведение конкурсного отбора её членов, работа над социально-значимыми проектами, участие в процессе законотворчества, проведение переговоров и презентаций, волонтёрская деятельность.}
\cventry[\cventryvspace]{2014, 2016}{}{Благотворительный фонд «Сердце Есть»}{волонтёр}{}{Участие в благотворительных акциях (помощь малоимущим многодетным семьям).}

\section{Конференции и мероприятия}
\cventry[\cventryvspace]{2019}{San Francisco, CA, USA}{Google Cloud Next}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2019}{New York, NY, USA}{Artificial Intelligence Conference, O'Reilly Media}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2019}{Houston, TX, USA}{Acumatica Summit}{спикер}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2018}{Москва}{DotNext}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2018}{online}{Acumatica Cloud xRP Summit}{спикер}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2018}{Nashville, TN, USA}{Acumatica Summit}{спикер}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2017}{San Diego, CA, USA}{Acumatica Summit}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2016}{Orlando, FL, USA}{Acumatica Summit}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2015}{Москва}{CLRium}{участник}{}{}
\cventry[\cventryvspace]{2014}{Москва}{Живая Профессия}{спикер}{}{Представлял профессию "Software Developer"}

\section{Иностранные языки}
\cvitem{\textbf{Английский}}{Свободное владение}

\section{Дополнительные сведения}
\cvitem[\cventryvspace]{Возраст}{25 лет}
\cvitem[\cventryvspace]{Личные качества}{Быстро обучаюсь, легко работаю в команде, спокойно беру на себя ответственность. Умею самостоятельно организовывать свою работу и работу других. Решаю конфликты, а не создаю их. Не употребляю алкоголь, не курю, вегетарианец более 10 лет.}
\cvitem[\cventryvspace]{Хобби}{Прикладная психология, социальные танцы, спорт, музыка, здоровый образ жизни.}
%\clearpage
\end{document}